滙豐9月起不再發行英國即期滙票

滙豐宣佈，自今年9月1日起，將不再發行在英國及法國兌付的任何貨幣即期滙票，建議客戶使用電滙方式處理滙款。滙豐表示，相關安排是基於業務及銀行產品檢視，並不時作出調整。

大新銀行亦向客戶通知，自今年9月1日起，將暫停為客戶發出英鎊滙票服務，直至另行通知，公告未有解釋更新安排原因。

前幾日都見到，但好似對普通人無咩影響

"普通人"都唔係主要收入來源

有錢佬88

完全唔明
即係點？

準備防止BNO人帶錢去英國，滙票可以直接帶到英國存入銀行，電滙雖然可以，但大量會問你用途，中間可以做手足阻止。

滙票過關果陣又係會出事

咁多銀行 轉第2間用咪算囉

袋係銀包，香港無人會查你，去到英國緊係要報關啦。

即係外幣本票？

對預備移民去英國嘅人可能有影響，要注意！

係

其實我成日做TT
都冇比人問乜野

如果你本身喺英國有戶口，當然可以喺香港匯過去

但係如果你無戶口就移民，一個最簡單嘅方法，就係攞哂香港d錢，close咗香港戶口，整張bank draft，去到英國開新戶口先至存張bank draft入去，咁就唔使拎cash咁麻煩

依家咁就要再動下腦筋先得

佢都無試過用TT呀嗎

push

似係好多人走佬!!